究竟矮嘅女仔有幾吸引？

身邊個個男仔溝親嘅係矮妹黎

高小小嘅女仔反而冇人追

冇吸引

唔吸引

行街搭住佢膊頭 會無咁攰

點為止矮,點為止高

高妹好正
而且高妹多數大腳

佢想錫個陣要趷高先錫到

食矮妹先正
抱住嚟屌

最憎

160算唔算矮

女仔160-169先正

啱 抱住黎屌

好有畫面

點止，佢坐係度個高度岩岩好

含啦八婆